# Idées pour le jeu:
# - Jeu casse brique
# - Avec powerups (négatif et positif)
# - En rapport avec le roi de l'oiseau
# - Brique incassable?
# - Boss?


# Powerups Négatif :
    - Rétrécis barre
    - Accélérer la balle
    - Figer la barre

# Powerups Positif:
    - Aggrandir la balle
    - Aggrandir la barre
    - Balle multiple
    - Projectiles ?

 #  créer briques
    https://developer.mozilla.org/fr/docs/Games/Tutorials/2D_Breakout_game_pure_JavaScript/Build_the_brick_field

 # briques jeu 2d   
    https://developer.mozilla.org/fr/docs/Games/Tutorials/2D_Breakout_game_pure_JavaScript


